## 使用 cmd 在 python 虛擬環境下，於程式碼的資料夾內 python crop_view.py 開啟應用程式

介面物件功能介紹:

## OpenDir按鈕 選擇你要裁切的路徑資料夾
## SaveDir按鈕 選擇你要儲存的路徑資料夾
## 在上方兩個按鈕不成的狀況下，Box 不能予以繪圖功能
## View 按鈕可以看裁切之後的影像大小
## Undo 按鈕可以將目前繪製的圖形刪除，重新繪製
## All Done 打勾確認按鈕，選取全部的影像一起裁切
## Crop 按鈕 會在矩形框成立之後才能做裁切的動作，裁切後會在一開始選擇儲存的資料中創建一個crop的資料夾存放
## Save bndbox 儲存當下矩形框的座標系，路徑位置與裁切後的影像位置一樣
## Load bndbox 選擇存在的座標系文檔並且繪製

## Fit Win 可以在返回顯示影像的原始大小
## Zoom in 放大影像
## Zoom out 縮小影像
